msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-admin\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:24+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\Code\\pi\\usr\\module\\system\n"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:18
msgid "Site Info"
msgstr "基本信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:19
msgid "Website information"
msgstr "网站信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:26
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:116
msgid "User"
msgstr "用户管理"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:27
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:33
msgid "User account"
msgstr "用户账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:34
msgid "User bar"
msgstr "用户账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:35
msgid "User profile or login bar"
msgstr "用户资料或登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:40
msgid "Display type"
msgstr "显示方式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:41
msgid "Mode to render."
msgstr "渲染模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:47
msgid "Flat"
msgstr "普通模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:48
msgid "Dropdown menu"
msgstr "下拉菜单"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:49
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:59
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:30
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:60
msgid "User login block"
msgstr "登录区块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:67
msgid "Pi feature"
msgstr "Pi Engine 特性"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/block.php:68
msgid "Introduction to Pi Engine"
msgstr "Pi Engine 简介"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:21
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ConfigController.php:95
msgid "General"
msgstr "通用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:25
msgid "Head meta"
msgstr "HTML页面Meta"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:29
msgid "Internationalization"
msgstr "国际化"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:37
msgid "Admin login"
msgstr "管理员登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:41
msgid "Text processing"
msgstr "内容处理"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:45
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:300
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:9
msgid "Mailing"
msgstr "邮件服务"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:57
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:58
msgid "Website name."
msgstr "网站名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:65
msgid "Slogan"
msgstr "网站口号"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:66
msgid "Website slogan."
msgstr "网站口号"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:72
msgid "Locale"
msgstr "语言"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:73
msgid "Locale for application content."
msgstr "本地化语言。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:80
msgid "Charset"
msgstr "编码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:81
msgid "Charset for page display."
msgstr "页面编码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:87
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:88
msgid "Timezone for application system."
msgstr "系统应用时区。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:94
msgid "List count"
msgstr "列表条目数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:95
msgid "Number of items on a list."
msgstr "每页展示条目数。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:102
msgid "Footer"
msgstr "页脚内容"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:103
msgid "Content to be displayed on footer of front pages, HTML tags allowed."
msgstr "显示于前台页面底部的内容，支持HTML语法。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:109
msgid "GA account"
msgstr "谷歌分析账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:110
msgid ""
"Google Analytics trackingID `UA-XXXXXXXX-X`. To specify host as well, append "
"to the code `UA-XXXXXXXX-X; XXXX.tld`."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:115
msgid "Foot scripts"
msgstr "页脚代码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:116
msgid ""
"Scripts that will be appended to each page footer. Either naked or wrapped "
"js scripts are allowed."
msgstr "该代码将显示在每个页面的底部，可以是纯JS代码或封装的代码。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:122
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:129
msgid "Admin theme"
msgstr "后台主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:157
msgid "Username format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:158
msgid "Format of username for registration."
msgstr "注册用户名规则。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:163
msgid "Strict: alphabet or number only"
msgstr "严格模式：只接受数字和字母"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:164
msgid "Medium: ASCII characters"
msgstr "普通模式：允许ASCII码字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:165
msgid "Loose: multi-byte characters"
msgstr "宽松模式：允许多字节字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:175
msgid "Minimum username"
msgstr "用户名最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:176
msgid "Minimum length of username for user registration"
msgstr "用户注册的用户名最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:183
msgid "Maximum username"
msgstr "用户名最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:184
msgid "Maximum length of username for user registration"
msgstr "用户注册时用户名最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:191
msgid "Minimum password"
msgstr "密码最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:192
msgid "Minimum length of password for user registration"
msgstr "用户注册密码最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:199
msgid "Maximum password"
msgstr "密码最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:200
msgid "Maximum length of password for user registration"
msgstr "用户注册密码最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:207
msgid "Username blacklist"
msgstr "用户名黑名单"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:208
msgid ""
"Reserved and forbidden username list. Separate each with a <strong>|</"
"strong>, regexp syntax is allowed."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:215
msgid "Email blacklist"
msgstr "邮箱黑名单"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:216
msgid ""
"Forbidden username list. Separate each with a <strong>|</strong>, regexp "
"syntax is allowed."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:223
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:305
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:224
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:306
msgid "Days to remember login, 0 for disable."
msgstr "登录状态保持时间，0为不保持。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:231
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:313
msgid "Login field"
msgstr "登录字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:232
msgid "Identity field(s) for authentication."
msgstr "用于认证的字段。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:240
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:322
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:23
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:241
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:323
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:25
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:251
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:297
msgid "Maximum attempts"
msgstr "登录尝试最大允许次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:252
msgid "Maximum attempts allowed to try for user login"
msgstr "用户登录前台时的最大尝试次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:259
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:333
msgid "Login disable"
msgstr "登录关闭"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:260
msgid "Disable user login"
msgstr "禁止用户登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:268
msgid "Register disable"
msgstr "注册关闭"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:269
msgid "Disable user registration"
msgstr "禁止用户注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:277
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:342
msgid "Login CAPTCHA"
msgstr "登录验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:278
msgid "Enable CAPTCHA for user login"
msgstr "用户登录时启用验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:286
msgid "Register CAPTCHA"
msgstr "注册验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:287
msgid "Enable CAPTCHA for user registration"
msgstr "用户注册时启用验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:298
msgid "Maximum attempts allowed to try for admin login"
msgstr "用户登录后台时的最大尝试次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:314
msgid "Identity field(s) for admin authentication."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:334
msgid "Disable admin login"
msgstr "禁止管理区登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:343
msgid "Enable CAPTCHA for admin login"
msgstr "管理区登录时启用验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:354
msgid ""
"The author meta tag defines the name of the author of the document being "
"read. Supported data formats include the name, email address of the "
"webmaster, company name or URL."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:362
msgid "Generator of the document being read."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:370
msgid ""
"The keywords meta tag is a series of keywords that represents the content of "
"your site. Separated keywords by a comma."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:378
msgid ""
"The description meta tag is a general description of what is contained in "
"your web page"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:387
msgid "Default number style"
msgstr "缺省数字格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:388
msgid ""
"See http://www.php.net/manual/en/class.numberformatter.php#intl."
"numberformatter-constants.unumberformatstyle"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:393
msgid "Default format for the locale"
msgstr "当前语言的缺省格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:394
msgid "Decimal format defined by pattern"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:395
msgid "Decimal format"
msgstr "小数点格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:396
msgid "Percent format"
msgstr "百分号格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:397
msgid "Scientific format"
msgstr "科学计数法格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:398
msgid "Spellout rule-based format"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:399
msgid "Ordinal rule-based format"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:400
msgid "Duration rule-based format"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:401
msgid "Rule-based format defined by pattern"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:410
msgid "Default pattern for selected number style"
msgstr "选定数字格式的缺省模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:411
msgid "Only if required by style"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:418
msgid "Default currency type"
msgstr "缺省货币格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:419
msgid "The 3-letter ISO 4217 currency code indicating the currency to use."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:426
msgid "Default calendar for the locale"
msgstr "当前语言的缺省日历"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:427
msgid ""
"\"persian\" is suggested for Persian language. See http://www.php.net/manual/"
"en/class.intldateformatter.php#intl.intldateformatter-constants.calendartypes"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:434
msgid "Default date type"
msgstr "缺省日期格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:435
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:454
msgid ""
"See http://www.php.net/manual/en/class.intldateformatter.php#intl."
"intldateformatter-constants"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:440
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:459
msgid "Do not include this element"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:441
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:460
msgid ""
"Completely specified style (Tuesday, April 12, 1952 AD or 3:30:42pm PST)"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:442
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:461
msgid "Long style (January 12, 1952 or 3:30:32pm)"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:443
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:462
msgid "Medium style (Jan 12, 1952)"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:444
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:463
msgid "Most abbreviated style, only essential data (12/13/52 or 3:30pm)"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:453
msgid "Default time type"
msgstr "缺省时间格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:472
msgid "Default formatting pattern for date-time"
msgstr "日期时间的格式化缺省模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:473
msgid "See http://userguide.icu-project.org/formatparse/datetime"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:480
msgid "Default format for legacy date function"
msgstr "旧日期函数的缺省模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:481
msgid ""
"The format is required in case Intl extension is not available. See http://"
"www.php.net/manual/en/function.date.php"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:490
msgid "Admin email"
msgstr "管理员邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:491
msgid "Admin email address for contact."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:497
msgid "Admin name"
msgstr "管理员昵称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:498
msgid "User name used to send emails"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:503
msgid "Email encoding"
msgstr "邮件内容编码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:504
msgid "Encoding for email contents"
msgstr "邮件编码格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:512
msgid "Text editor"
msgstr "编辑器"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:513
msgid "Default editor for text processing"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:518
msgid "Enable word censoring"
msgstr "启用敏感词审查"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:519
msgid ""
"Words will be censored if this option is enabled. This option may be turned "
"off for enhanced site speed."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:527
msgid "Words to censor"
msgstr "敏感词内容"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:528
msgid ""
"Enter words that should be censored in user posts. Separate each with a \"|"
"\", case insensitive."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:535
msgid "Word to replace censored words"
msgstr "替换词语"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:536
msgid ""
"Censored words will be replaced with the characters entered in this textbox"
msgstr "用于替换敏感词的词语"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:543
msgid "Module themes"
msgstr "模块主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:544
msgid "Themes for modules."
msgstr "模块主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:552
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.php:21
msgid "Front navigation"
msgstr "前台导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:553
msgid "Global navigation for front end."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:560
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.php:27
msgid "Admin navigation"
msgstr "后台导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/config.php:561
msgid "Global navigation for admin."
msgstr "管理区全局导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/event.php:21
msgid "Module installed"
msgstr "模块已安装"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/event.php:24
msgid "Module uninstalled"
msgstr "模块已卸载"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/event.php:27
msgid "Module activated"
msgstr "模块已启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/event.php:30
msgid "Module deactivated"
msgstr "模块已禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/event.php:33
msgid "Module updated"
msgstr "模块已更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/module.php:19
msgid "System"
msgstr "系统"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/module.php:22
msgid "For administration of core functions of the site."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:17
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:91
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:23
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:28
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:104
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:48
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:112
msgid "Availables"
msgstr "可用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:67
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:74
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:120
msgid "Repository"
msgstr "资源库"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:85
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:97
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:36
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:96
msgid "In action"
msgstr "启用的主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:132
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:103
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:143
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:79
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:127
msgid "Navigation list"
msgstr "导航列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:152
msgid "Data manipulation"
msgstr "数据操作"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:163
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:172
msgid "Navigation setup"
msgstr "导航设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:183
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:194
msgid "Role list"
msgstr "角色列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:202
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:18
msgid "Add role"
msgstr "添加角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:260
msgid "Cache flush"
msgstr "清空缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:270
msgid "Asset publish"
msgstr "发布资源"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:281
msgid "Toolkit"
msgstr "工具"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.admin.php:292
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:8
msgid "Audit"
msgstr "监控"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:17
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:28
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:65
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:39
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:71
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:22
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:50
#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:135
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:61
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:74
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.component.php:72
msgid "Event/Hook"
msgstr "事件"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:19
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:24
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:37
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:44
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:37
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:52
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:25
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:16
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:22
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:36
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:17
msgid "Admin"
msgstr "后台"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.front.php:58
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/nav.php:33
msgid "Managed components"
msgstr "组件"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:20
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:28
msgid "Utility"
msgstr "应用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:35
msgid "Error reporting"
msgstr "异常报告"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:45
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ComponentController.php:81
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Module/DashboardController.php:374
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:20
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:51
msgid "Readme"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:59
msgid "Config"
msgstr "参数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:77
msgid "Event/listener"
msgstr "Event/listener"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:83
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:110
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:123
msgid "Asset"
msgstr "资源"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:129
msgid "Auditing"
msgstr "监控"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/page.php:145
msgid "What's new"
msgstr "最近更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:20
msgid "Global public resource"
msgstr "全局公开资源"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:28
msgid "Guest only"
msgstr "仅游客可见"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:35
msgid "Member only"
msgstr "仅会员可见"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:45
msgid "Generic permission"
msgstr "总体权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:57
msgid "Operation: modules"
msgstr "操作：模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:64
msgid "Operation: themes"
msgstr "操作：主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:72
msgid "Operation: navigation"
msgstr "操作：导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:80
msgid "Operation: roles"
msgstr "操作：角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:96
msgid "Operation: maintenance"
msgstr "操作：维护"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:106
msgid "Management: configs"
msgstr "管理：配置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:114
msgid "Management: blocks"
msgstr "管理：区块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:122
msgid "Management: pages"
msgstr "管理：页面"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:130
msgid "Management: caches"
msgstr "管理：缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:137
msgid "Management: permissions"
msgstr "管理：权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/permission.php:144
msgid "Management: events/hooks"
msgstr "管理：事件"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/role.php:19
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/role.php:21
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/role.php:35
msgid "Webmaster"
msgstr "站长"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/role.php:37
msgid "Member"
msgstr "会员"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/config/role.php:39
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:50
msgid "Asset component list"
msgstr "资源类型列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:100
msgid ""
"Some old files were not able to remove and asset publish was not completed."
msgstr "部分原有文件不能删除，发布未完成。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:105
msgid "Asset publish was not completed, please check and copy manually."
msgstr "资源文件未能完整，请检查并手工拷贝。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:110
msgid ""
"Asset publish was not completed because some old files were not able to "
"remove."
msgstr "由于部分原有文件不能删除导致发布未完成。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:115
msgid ""
"Asset files are not published correctly, please copy asset files manually."
msgstr "资源文件未能发布，请手工拷贝。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:120
msgid "Asset files are published correctly."
msgstr "资源文件发布成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:187
msgid "Publish is not completed, please check and re-publish one by one."
msgstr "发布未完整进行，请检查并逐一进行发布。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/AssetController.php:192
msgid "All assets published successfully."
msgstr "所有资源发布成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:136
msgid "Block list"
msgstr "区块列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:152
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:204
msgid "Base block is not found."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:188
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:286
msgid "Block data saved successfully."
msgstr "区块数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:195
msgid "Block data not saved."
msgstr "区块数据未保存。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:198
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:293
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:169
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:280
msgid "Invalid data, please check and re-submit."
msgstr "无效数据，请检查后重新提交。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:229
#, php-format
msgid "%s clone"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:255
#, php-format
msgid "Block clone from: %s"
msgstr "克隆区块：%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:299
msgid "Block is not found."
msgstr "区块不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:314
#, php-format
msgid "Block edit: %s"
msgstr "区块编辑：%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/BlockController.php:334
msgid "Block is deleted."
msgstr "区块删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:77
msgid "Page cache updated successfully."
msgstr "页面缓存设置更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:94
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:64
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:15
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:21
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:35
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:12
msgid "Front"
msgstr "前台"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:98
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:111
msgid "Page wide"
msgstr "全页面缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:112
msgid "Action data"
msgstr "当前请求逻辑缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:161
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:87
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:417
msgid "Module wide"
msgstr "模块范围"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:171
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:97
msgid "Module home"
msgstr "模块首页"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/CacheController.php:195
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:93
msgid "Cache list"
msgstr "缓存列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ComponentController.php:74
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:92
msgid "Never updated."
msgstr "从未更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ConfigController.php:174
msgid "Configuration data saved successfully."
msgstr "配置数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ConfigController.php:188
msgid "Module configurations"
msgstr "模块设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/EventController.php:143
#, php-format
msgid "Event listeners of module %s"
msgstr "模块%s的事件监听器"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/EventController.php:168
msgid "The item not found."
msgstr "条目不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/EventController.php:183
msgid "The item is not allowed to activate since module is inactive."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/EventController.php:190
msgid "The item updated successfully."
msgstr "更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:37
msgid "File status cache"
msgstr "文件状态缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:38
msgid "APC file cache"
msgstr "APC文件缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:39
msgid "System cache files"
msgstr "系统缓存文件"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:40
msgid "System persistent data"
msgstr "系统持久数据"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:41
msgid "Module cache"
msgstr "模块缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:42
msgid "Comment cache"
msgstr "评论缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:63
#, php-format
msgid "Application cache [%s]"
msgstr "应用缓存 [%s]"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:81
#, php-format
msgid "Page cache [%s]"
msgstr "页面缓存 [%s]"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:110
msgid "Cache is flushed successfully."
msgstr "成功清除缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/FlushController.php:113
#, php-format
msgid "Cache flush failed: %s"
msgstr "缓存清除失败：%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/IndexController.php:31
msgid "Security: `setup` folder is not removed!"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/IndexController.php:37
#, php-format
msgid "Security: `%s` is writable!"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/IndexController.php:47
#, php-format
msgid "Permission: `%s` is not available for write!"
msgstr "权限：`%s` 不可写。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/LoginController.php:44
msgid "Not privileged."
msgstr "无权限。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:99
msgid "Installed modules"
msgstr "已安装模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:135
msgid "Modules ready for installation"
msgstr "可安装模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:176
msgid "Module moved successfully."
msgstr "模块移动成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:183
msgid "Category deleted successfully."
msgstr "分类删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:223
msgid "Category updated successfully."
msgstr "分类更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:235
msgid "Modules sorted successfully."
msgstr "模块排序成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:268
msgid "All categorized"
msgstr "已分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:276
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:295
msgid "+ New category"
msgstr "添加分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:338
msgid "Directory is not specified."
msgstr "目录未指定。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:344
#, php-format
msgid "Meta data are not loaded for \"%s\"."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:361
msgid "The module has already been installed."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:376
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is installed successfully."
msgstr "模块 `%s` 安装成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:386
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is not installed."
msgstr "模块%s未安装。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:390
msgid "Module is not installed."
msgstr "模块未安装。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:394
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:448
msgid "Module installation"
msgstr "模块安装"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:467
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:565
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:626
msgid "Module is not specified."
msgstr "模块未指定。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:476
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:574
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:635
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:728
msgid "Module is not found."
msgstr "模块不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:478
msgid "System module is protected."
msgstr "系统模块受保护。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:487
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is uninstalled successfully."
msgstr "模块 `%s` 卸载成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:494
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:499
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is not uninstalled."
msgstr "模块%s未卸载。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:503
msgid "Module is not uninstalled."
msgstr "模块未卸载。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:507
msgid "Module uninstallation"
msgstr "模块卸载"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:542
msgid "Module updates"
msgstr "模块更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:583
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is updated successfully."
msgstr "模块 `%s` 更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:590
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:592
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is not updated."
msgstr "模块%s未更新。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:595
msgid "Module is not updated."
msgstr "模块未更新。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:599
msgid "Module update"
msgstr "模块更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:649
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is enabled successfully."
msgstr "模块 `%s` 激活成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:656
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:661
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is not enabled."
msgstr "模块%s未激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:665
msgid "Module is not enabled."
msgstr "模块未激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:670
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is disabled successfully."
msgstr "模块 `%s` 禁用成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:677
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:682
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is not disabled."
msgstr "模块%s未禁用。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:686
msgid "Module is not disabled."
msgstr "模块未禁用。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:691
msgid "Module activation"
msgstr "模块激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ModuleController.php:714
msgid "Title is required."
msgstr "标题为必需信息。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:63
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:90
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:42
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:37
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:159
msgid "Navigation set up successfully."
msgstr "导航设置成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:190
msgid "Navigation added successfully."
msgstr "导航添加成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:205
msgid "Add a navigation"
msgstr "添加导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:238
msgid "Navigation saved successfully."
msgstr "导航保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:244
msgid "Navigation data not saved."
msgstr "导航数据未保存。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:282
msgid "Clone navigation"
msgstr "克隆导航"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:302
msgid "The navigation is in use and not allowed to delete."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:314
msgid "The navigation is deleted successfully."
msgstr "导航删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:381
#, php-format
msgid "View of navigation details: %s"
msgstr "导航数据预览：%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:383
#, php-format
msgid "Navigation data edit: %s"
msgstr "导航数据编辑：%s"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:469
msgid "Navigation data saved successfully."
msgstr "导航数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:476
msgid "Navigation not found."
msgstr "导航未找到。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/NavController.php:480
msgid "Only custom navigations are allowed to manipulate."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:128
msgid "Pages list"
msgstr "页面列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:154
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:214
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:278
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:326
msgid "Page data saved successfully."
msgstr "页面数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:166
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:236
msgid "Page data not saved."
msgstr "页面数据未保存。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:181
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:9
msgid "Setup a page"
msgstr "设置新页面"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:294
msgid "Pages edit"
msgstr "页面编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:370
msgid "Page is deleted."
msgstr "页面删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:375
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:550
msgid "Page is not found."
msgstr "页面不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:490
#, php-format
msgid "%s blocks"
msgstr "%s 区块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PageController.php:576
msgid "Page block links are updated."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PermController.php:80
msgid "Module access"
msgstr "模块操作"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PermController.php:87
msgid "Module admin"
msgstr "模块管理"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/PermController.php:329
msgid "Permission assigned successfully."
msgstr "成功分配权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:60
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:84
#, php-format
msgid "A new version %s is available"
msgstr "有新版本%s存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:65
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:89
msgid "No update available"
msgstr "无更新数据。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:69
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RepoController.php:93
msgid "Error occurred, check later."
msgstr "发生错误，请稍后重试。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:156
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:210
msgid "Role data saved successfully."
msgstr "角色数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:159
#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:213
msgid "Role data not saved."
msgstr "角色数据未保存。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:181
msgid "Add a role"
msgstr "添加角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:239
msgid "Edit a role"
msgstr "编辑角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:259
msgid "Only custom roles are allowed to activate/deactivate."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:269
msgid "Role updated successfully."
msgstr "角色更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:308
msgid "Only custom roles are allowed to delete."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/RoleController.php:314
msgid "Role deleted successfully."
msgstr "角色删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:49
msgid "admin"
msgstr "后台"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:52
msgid "front"
msgstr "前台"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:66
#, php-format
msgid "Select theme for %s"
msgstr "选择%s主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:109
msgid "Theme set up successfully."
msgstr "主题设置成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:124
msgid "Installed themes"
msgstr "已安装主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:163
msgid "Themes available for installation"
msgstr "可安装主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:182
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is not updated."
msgstr "主题 %s 未更新。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:185
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is updated."
msgstr "主题 %s 更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:206
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is not installed."
msgstr "主题 %s 未安装。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:210
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is installed."
msgstr "主题 %s 已安装。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:229
msgid "Default theme is protected from uninstallation."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:238
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is not uninstalled."
msgstr "主题 %s 未卸载。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Admin/ThemeController.php:244
#, php-format
msgid "The theme \"%s\" is uninstalled."
msgstr "主题 %s 已卸载。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Controller/Module/DashboardController.php:96
msgid "No permitted operation available."
msgstr "无可操作内容。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Form/ModuleCategoryForm.php:30
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:11
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/cache-list.phtml:14
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:26
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:17
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:9
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:9
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:13
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:22
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:30
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Form/ModuleCategoryForm.php:40
msgid "Font-awesome icon"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Form/ModuleCategoryForm.php:44
msgid "Check http://fortawesome.github.io/Font-Awesome/icons/"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Form/ModuleCategoryForm.php:51
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:78
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Install.php:87
msgid "Default taxonomy"
msgstr "缺省分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Install.php:89
msgid "Default global taxonomy domain. Not allowed to change."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Install.php:94
msgid "Welcome to Pi powered system."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Install.php:189
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Install.php:204
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Update.php:47
msgid "System updated"
msgstr "系统已更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Installer/Action/Update.php:48
msgid "The system is updated successfully."
msgstr "系统更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Menu.php:34
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Menu.php:39
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/src/Menu.php:44
msgid "Deployment"
msgstr "部署"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:12
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:21
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:11
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:12
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:13
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:114
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:13
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:14
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:28
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:19
msgid "Re-publish all"
msgstr "全部重新发布"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:31
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:44
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/asset-index.phtml:54
msgid "Asset publish in process"
msgstr "重新发布资源中"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:12
msgid "Audit list"
msgstr "监控列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:16
msgid "time"
msgstr "时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:17
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:18
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:24
msgid "Message"
msgstr "私信"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:25
msgid "extra"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:48
msgid "Count of items to display: "
msgstr "显示条目数："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:51
msgid "10"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:52
msgid "20"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/audit-index.phtml:53
msgid "50"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:11
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:11
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:27
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:55
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:33
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:20
msgid "Related pages"
msgstr "关联页面"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:23
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:21
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:35
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:48
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:27
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:25
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:39
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:49
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:34
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:19
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:26
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:62
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:45
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:27
msgid "No page uses this block yet."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/block-list.phtml:28
msgid "Search in block title"
msgstr "搜索区块标题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/cache-list.phtml:15
msgid "Expiration"
msgstr "有效期"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/cache-list.phtml:16
msgid "Granularity"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/cache-list.phtml:17
msgid "Scope"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/cache-list.phtml:38
msgid "Force for all pages"
msgstr "应用于该模块所有页面"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/config-index.phtml:3
msgid "Select a module on the left to set up configurations."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/config-index.phtml:5
msgid "No configuration available."
msgstr "无配置参数。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:6
msgid "About"
msgstr "关于"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:14
msgid "Module information"
msgstr "模块信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:16
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:18
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:20
msgid "Update:"
msgstr "更新："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:22
msgid "Description:"
msgstr "简介："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:25
msgid "Demo:"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:29
msgid "Author information"
msgstr "作者信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-module.phtml:45
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:28
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:22
msgid "Announcement"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:23
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:123
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:25
msgid "Quicklinks"
msgstr "快速链接"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:27
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:29
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:30
msgid ""
"Pi Engine is a role oriented application development engine for web and "
"mobile, designed as the next generation and a successor to Xoops. Pi is "
"developed upon PHP and MySQL with selected third-party frameworks including "
"but not limited to Zend Framework library, jQuery, Bootstrap and Backbone."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/dashboard-system.phtml:31
msgid ""
" Pi Project follows the philosophy of open standard, open design, open "
"development and open structure. Pi is born as a complete open source project "
"and intended to build a sustainable ecosystem that benefits all contributors "
"and users."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:19
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:20
msgid "Listeners"
msgstr "监听器"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:21
msgid "No listeners available"
msgstr "无监听器定义。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:22
msgid "No events available"
msgstr "无事件定义。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/event.phtml:23
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:20
msgid "Error, please try again later."
msgstr "无效输入，请重试。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:17
msgid "Flush all"
msgstr "清除全部"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:33
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:41
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:50
msgid "Flush"
msgstr "清除"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:39
msgid "Registry"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/flush-index.phtml:62
msgid "Cache flush in process"
msgstr "正在清除缓存"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/index.phtml:3
msgid "There is no entry page for this module management. Please:"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/index.phtml:5
msgid "Module config"
msgstr "模块参数"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/index.phtml:5
msgid "Go to set up module configs;"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/index.phtml:6
msgid "System admin"
msgstr "系统管理员"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/index.phtml:6
msgid "Go back to system dashboard."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:6
msgid "Add a member"
msgstr "添加会员"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:11
msgid "Select a role: "
msgstr "选择角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:21
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:26
msgid "Front role"
msgstr "前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:27
msgid "Admin role"
msgstr "后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:28
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:25
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:43
msgid "Not set"
msgstr "未分配"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:46
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/member-index.phtml:46
msgid "No"
msgstr "否"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:8
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:8
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:23
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:53
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:29
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:34
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:38
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:50
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:22
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:37
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:42
msgid "Directory:"
msgstr "目录："

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-available.phtml:57
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:17
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:38
msgid "Assign to:"
msgstr "分配到"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:56
msgid "Edit this category"
msgstr "编辑该分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:59
msgid "Delete this category"
msgstr "删除该分类"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:73
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-category.phtml:92
msgid "Sort modules"
msgstr "模块排序"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:12
msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:30
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:40
msgid "Name:"
msgstr "名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:44
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:61
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:63
msgid "Update all"
msgstr "更新所有模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:65
msgid "Are you sure to uninstall this module?"
msgstr "请确认是否删除该模块。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:65
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:20
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:67
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-index.phtml:69
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-operation.phtml:7
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:7
msgid "Press to continue ..."
msgstr "点击继续 ......"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-operation.phtml:17
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:23
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-operation.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:25
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:6
msgid "Module updates finished."
msgstr "模块更新完成。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:16
msgid "Update succeeded."
msgstr "更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/module-refresh.phtml:16
msgid "Update failed."
msgstr "更新失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:15
msgid "Only click this button to save data"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:16
msgid "Save menu"
msgstr "保存菜单"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:24
msgid "Add to menu"
msgstr "添加到菜单"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:33
msgid "This navgation is only for viewing"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:41
msgid "Click to toggle edit"
msgstr "点击编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:53
msgid "Label"
msgstr "标题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:59
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:61
msgid "Page link by url or by the after of route"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:65
msgid "Target"
msgstr "打开方式"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:68
msgid "None"
msgstr "无"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:69
msgid "_blank"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:82
msgid "To display in menu."
msgstr "在菜单中显示"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:87
msgid "Page link by route"
msgstr "基于路由的链接"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:92
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:98
msgid "Controller"
msgstr "Controller"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:108
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-data.phtml:425
msgid "You have made unsaved changes. Would you still like to leave this page?"
msgstr "修改未保存，请确认是否离开该页面？"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:11
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:12
msgid "Related"
msgstr "相关模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:20
msgid "None to use"
msgstr "均不使用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:31
msgid "Set global"
msgstr "设为全局"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:43
msgid "View"
msgstr "查看"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/nav-index.phtml:82
msgid "Are you sure to delete this navigation"
msgstr "请确认是否删除该导航。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-block.phtml:163
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:31
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-block.phtml:169
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-block.phtml:170
msgid "Available Themes"
msgstr "可用主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:31
msgid "Dress up"
msgstr "装扮"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/page-list.phtml:86
msgid "Are you sure to delete the page?"
msgstr "请确认是否删除页面。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:17
msgid "Module Global permission"
msgstr "模块全局权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:18
msgid "Module resource"
msgstr "模块权限资源"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/perm.phtml:19
msgid "Block"
msgstr "区块"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:14
msgid "Admin roles"
msgstr "后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:15
msgid "Add admin role"
msgstr "添加后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:16
msgid "Front roles"
msgstr "前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:17
msgid "Add front role"
msgstr "添加前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:20
msgid "Edit permission"
msgstr "编辑权限"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:23
msgid "Users in role"
msgstr "用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:24
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:26
msgid "Activated"
msgstr "启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:27
msgid "Inactive"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:29
msgid "Unique name"
msgstr "唯一名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:33
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:34
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:25
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:31
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:37
msgid "Role name is already taken"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/role.phtml:38
msgid "Are you sure to delete this role?"
msgstr "确认删除该角色？"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:10
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:44
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:12
msgid "Click To preview"
msgstr "点击预览"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-available.phtml:20
#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:24
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:23
msgid "Theme in use"
msgstr "当前主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:37
#, fuzzy
msgid "Themes available to use"
msgstr "可安装主题"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-index.phtml:49
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:66
msgid "Theme Updated successfully."
msgstr "主题更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\system/template/admin/theme-installed.phtml:74
msgid "Are you sure to uninstall this theme ? "
msgstr "请确认是否删除该主题。"

#~ msgid "Cache level"
#~ msgstr "缓存条件"

#~ msgid "Cache scope"
#~ msgstr "缓存范围"
